我哋輸了 見到拜登團隊完全舉棋不定 就知我哋已經比人將軍無棋了

利申: 深藍+拜絲

我覺得好失敗，今次照枱面睇已經輸咗
我偉大祖國玩x完

見到拜登團隊唔敢出聲
見到朱利亞尼信心爆棚 舉一反三既專訪，已經知答案係點

仲有班浪費祖國維穩費既5毛PR
講來講去三福屁既言論

我就知輸硬，真係枱唔起頭做人了

希望各位藍絲手足
理性面對事實，得鼓熱血，不斷呃自己

反而令我哋更唔開心

我係左膠黃絲
日日有料爆阿登收中國錢 依家都唔知撐唔撐佢好
死啦上左台會唔會比人送入集中營
呀屌不過又唔想阿侵做總統 仆你個街 不如直接做五毛撐中仲好

藍絲手足
好開心我地左營同藍絲終於搵到common ground
總之一齊企硬撐登啦 特朗普太衰格

我係深藍，都想支持侵了

因為知道拜登大x獲

枉我支持咁耐

成個民主黨唔出聲，有小小常識都已經知道答案

求下各位手足，唔好再呃自己

但佢racist架
只要佢做唔到總統 我地比中國統治又點話 總之唔想佢做總統啦

班PR仲用緊郵寄投票來打飛機

我哋理性深藍都知，有9成人都未投
而且我登搞獲咁既野

唔好再呃自己了

DLLM拜登必勝

我小粉紅，總之我反侵

死啦 開始有d驚
拜登輸左我國點算
一早講左要買多d大豆討好侵
而家人地唔同我國做fd了

開戰係唯一出路

五毛手足出左咁多個月「如果拜登贏左會點？」既po放負
點知反而燈死左登登
好慘

五毛手足加油
I love Chi na

有冇諗過美國人唔係想投比拜登 而係唔想投 trump?

係美國左膠啫

我地藍絲手足輸了

侵侵先係蛆國真手足呀，你唔記我咗上次幾多人支持侵侵做總統!

拜登加個拜家仔，
Korean Fish 2.0

無PR回

唔敢面對？

拜登會戰勝歸來